好耐無聽雲海做節目

有除步高

人稱投訴界KOL

以前都有追開佢啲嘢，
但自從無啦啦畀佢係留言鬧左鑊就不了。
哩條友性格有啲問題，
佢同好多以前被佢稱為「好朋友」嘅人絕交，
可能覺得人地無曬利用價值啦～

早兩年佢中過風麻
4x歲就中風
佢知自己唔會長命
所以佢自己想點咪點架啦

佢想點都唔關其他人事，
但佢當啲fans 係垃圾，
我咪以後唔聽/睇佢啲嘢，唔買佢啲書咁囉～

佢都唔care 你咪唔好買， 平時睇fb 都知佢係人都鬧，唔會選擇留言

佢本身都有錄節目 只不過放咗喺Patreon
會員先有得聽